2020DSE geog地理 集中討論

就開考 好似冇post?

無人講

利申2撚左
on9

有無卷望下

AACBD
BCBDD
BDCAC
ABACD

DBDDB
BCACA
BACD
無入場考 無map reading
2019MC滿分 5*
利申 亂做

7同12唔同

卷？

Why is X less dense than Y?

上年幾題撞岩
今年無做map reading
無得跟ABCD撞 只供參考

7C喎

Because me 錯左

嚇死我...

成年無溫過見fd考完有份野做下 請見諒

我都係成年冇溫今年都係去玩下份卷

有無dbq+essay睇
利申已上岸

CBDD
BACAC
CBACD

12個題同你唔同 我個題都唔肯定 後尾做埋map reading先揀的，本身我好似都係A
16個題 (2)係excessive use of chem fertilizer
但係題目係問africa喎..？

16 C (1),(3)

16應該係 （1） only
利申 9 估, 大學geog major

sorry睇錯 3係rapid “urban” growth
巴打點睇

可唔可以講埋12？個題真係唔太肯定

屌 我都諗咗陣 但最終food demand still increase?

個人答案 只供參考

不過唔知係咪urban

我咁諗啦 其實佢呢題都出得唔太好
Africa urban既地區，理論上應該冇famine既問題
佢地都唔需要靠nomadic herding自給自足

所以urban同rural應該割裂咁睇
urban growth會增加food demand, 但唔會影響到窮困地區既food supply, 所以其實end up shortage係唔關urban事

Map reading鳩撞 不嬲唔識睇地圖
冇溫過 好彩啱多過一半
Fbq冇學過 入去鳩做
應該仲有3掛

伏位係個urban度姐 考評局鍾意撚d學生
如果係rapid population growth既話就100%岩

note that urban growth唔係淨只人口 係成個生態
所以應該唔關事

唔緊要 我上年fbq都係6分姐 人人都唔識架啦

巴打做左map reading?

我都想

抄你

14我都load左陣 佢究竟係想問，咁樣能夠達至sustainable dev. 定係香港已經係咁做去達至sustainable dev.

assume我map reading岩哂，which is冇咩可能，咁12 14我地AD調轉 就講緊其他應該一定岩

有冇巴打幫手fact check下Q12既options?

其實真正原因係 political instability, 不過唔會出比中學生答影響政權穩定既野留返大學教

同意，我都諗緊呢個點, urban renewal冇咁早

問題係lowering density and height of buildings係香港個case黎講係好唔make sense

不過你應該岩

有冇人影今年份卷上嚟

連登up相真係好慢

就算直到今日 工廠區都係得 revitalisation , 好似冇咩renewal

E34唔放了

ok 咁坐底都錯左兩題又滿分唔到...

pin your answer

冇寫清楚係中國香港喎，係咪想搞港獨？

想問下摩連奴巴打係老師？定係讀geog既人

讀過下咁囉
考14嗰屆

之後冇再玩？但你d ans都幾準 5**？

屌我驚我得一分

唔玩啦 邊記得咁多
嗰陣背好多野

btw 有人話你gradient計錯喎

計到D

求中文...

唔出奇 我去考個陣都唔記得哂d野撞下撞下咁又走返出黎 今年應該攞4

有冇公式

好似度到7.8-7.9 cm length
Height (520-180)m
1/(Height/(7.9x20000/100))

Map reading 全部唔一樣

我係
ABBAC
CCBDB
BDCDC
CBACD
地圖第二題
鳩估冇痛苦

我應該度錯 我度左7cm

唔係5555都知咩事啦

有話過5555咩🤣
我真係唔知
其他人係4646

我知我第二係錯

有其他人推呢個
ADBAC
CCBDD
BBCDC
ABACD

12點樣係B

我唔知啊 但我見呢個嘅map reading 嘅組合係最多人揀
大部份都係ADBACC

第五點解有convenient transport ...

map reading答你唔到

有冇人想睇滿分文
之前考完有拎卷

未睇題目，而家仲有無ABCD一定係各佔5題呢個玩法？ 14年5**路過

正路就係 之前19pp都仲係

我記得嗰達地方係海濱公園嚟

coastal area > convenient sea transport

巴打我都同你一樣，都係12 14唔同，冇做map reading
14年5**，大學讀地理路過

想知你個大部份人係咩人先？邊間學校？校內成績係點？或者往年成績係點？

post出黎一齊學野啦

你地岩呀 我錯左12 14

係goop 抄嘅
聽講goop名校居多(聽講啦)
我淨係知佢哋入邊成班補習佬。。。

因為其實我map reading都唔熟
都係個句啦只供參考

我覺得四唔會係B 因為嗰個lookout 中間有山擋住

中間座山(78x)應該只係擋左spot height 729
冇擋到lookout

(2) should be N69E

右邊係吐露港 convenient sea transport

Sea transport 唔係船嗰啲咩？
我睇Google Map 冇大型port 喎

我覺得今年mc都唔算乜嘢
卷二DBQ反而見真章
利申:忘記得7788

E2 串錯左字做westernlies 同easternlies
希望佢睇唔到🥴
下邊應該滿分

佢話the favorable conditions for industrial development
但成個工業區附近都冇碼頭 定係我睇錯 ？

呢度係工業區黎

If 5 is C
amendment of answer will be

ADBAC
BCBDD
BACDC
ABACD

因為我map reading真係唔太在行 有錯請見諒
我太耐冇pick up都唔記得左好多野

你確定你呢個係比industry 用

不確定 所以我改左答案

我覺得啦convenient sea transport 應該係指規模係大啲
類似葵涌貨櫃碼頭嗰啲

咁咪幾好彩囉

雖然我覺得第四題嗰lookout係唔intervisible
我覺得係望另一邊

跟左你答案
砌得到5555
不過第6條我用返自己答案
今年map reading我都錯得幾離譜 唔好意思

I mean我amend左suggested ans only, 自己係用緊我一開始留言個個答案

唔緊要
我都唔勁

2019 5* lm
今年有落場考 MC錯少過上年一條
fbq簡單咗好多
上年唔知要答啲咩今年有啲頭緒
似返sample paper問法

做咩又考